想搵個志同道合嘅巴絲 一齊學日文

如果識日文仲 好可以交流下

白紙一張

諗緊報班定自學好
因為好似有D班可以claim持續進修基金+免稅?
9月尾去完個日本發覺得皮毛極痛苦 想正正經經去學

番緊工 係工聯會學左排，時間唔岩無繼續學
如果時間就到一齊報班學

留名

はじめまして

ハロー

我prefer日文班 有興趣留低tg

留低tg

讀緊N4，希望可以一齊講下日文，唔講唔用好快又會唔記得

推

N3 可以一齊上堂 溫書

自學左冇耐，希望可以一齊講下練習下，唔係好快唔記得